{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485073?place[place_type]=GID&place[gid]=2485073&place[latitude]=38.1657841715&place[longitude]=128.5794640285&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "도문연가"
    },
    "text": "全室プールが完備されているプールビラペンションです。 ご予約及びお支払いの際には、客室基準人数によって費用が決済され、追加人数は当日現地での決済が必要です。 このペンションはオープン記念イベントで朝食を無料で提供し、期間は2023年1月10日から2023年6月30日までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューをご希望の場合は炭やグリルをご利用いただけます。 利用は2人基準で20,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンの費用が発生します。 幼児基準は1名当たり30,000ウォンで適用され、これを超える場合は追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室をお断りする場合は払い戻しできません。 客室はミニプール客室とマオン客室に分けられ、それぞれのプール規格と利用時間に関する情報が提供されます。 インターネットは無料Wi-Fiで提供されており、ペットの同伴入室はできません。 ペンション施設としては駐車場があり、朝食はイベント期間中無料で提供されます。 朝食はサンドイッチ、スープ、コーヒーで構成され、メニューは現場の状況や季節によって異なる場合があります。 予約の管理は、時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合、予約された予約件が優先され、ペンション側ではこれに対する責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 IPTVやWiFi、キッチン施設などの付帯施設も提供されており、客室は禁煙で駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "全室プールが完備されていることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ提供されますか？",
            "answer": "朝食はオープン記念イベントで2023年1月10日から2023年6月30日まで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用することができます。ただし、炭やグリルはご自身でご用意いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何ですか？",
            "answer": "客室はミニプール客室とマオン客室の2種類があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容はどうなっていますか？",
            "answer": "朝食はサンドイッチ、スープ、コーヒーで構成されています。ただし、メニューは現場の状況や季節によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約の管理はどのように行われていますか？",
            "answer": "予約の管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があります。重複予約が発生した場合は、予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴しない限り宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "客室にはIPTVやWiFi、キッチン施設などの付帯施設があります。また、客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 408
    }
}